\section{Rozhodovací stromy a pravidla. Regularizace rozhodovacích stromů pomocí prořezávání. Random forest a boosted trees.}
Ty vole, jsem omylem popsal v \ref{sec:decision_trees}, tak si to přečtěte tam.